Деструктуризація - це процес розбиття складних структур даних, таких як об'єкти або масиви, на окремі компоненти. Ми можемо витягти дані з
масивів і об'єктів та призначити їх змінним. Це дає змогу легко і зручно отримувати доступ до їх елементів. Деструктуризація робить наш код більш компактним та зручним для роботи.
